係唔係元朗黑警將721 白衫人嘅名單流咗出嚟？

好似話有個元朗白衫人嘅名單，係黑警特別流出嚟。

因為我有個朋友嘅親戚，個老公算係元朗嘅江湖人，但係佢支持示威者，每次遊行都有出席，元朗白衫人一定無份。 但個名單好有佢老公張相，佢老婆驚黑警係唔係有心玩佢老公，想睇吓個list 🙏🙏